收到風馬會呢排做緊野捉馬房做馬，唔撚怪得我成個月無馬中。

有無巴打收到風?